其實荷蘭叻咁畢點解啲人仲要俾面佢

why?

畢